再有亞洲人拎英超

恭喜南野拓實

0g0a

唔使咁mean ge, 都未踢完

仲差過當年香川啦屌
香川帽子戲法都試過

來多次爆發，賽季腰斬

依個日本仔吹大左

望係咁望

斬極都要頒冠軍架 除非全英國死一半人囉

就咁話

曼聯攞到厭

幾時到son

日本仔簽返黎尷尬到 一唔一齊慶祝好 好似唔太關我事咁

林書豪仲撚尷尬啦

有出過都算係咁 唔算尷尬

有冇牌？

明明係紅牛時跑得幾快幾靈活
去左利之後變左第二個人

冇左夏蘭特carry

佢上陣夠數拎獎牌咩？

岩岩好

林書豪有貢獻嫁大佬

佢痴邊隊冠？

畜龍

天氣同埋節奏